# Virtual Schilick

Repository pouyr le projet Virtual Schilick.

## Credits

Développé par Jean-Baptiste Caillaud pour Ludus Académie.
Réalisé avec l'aide de la Maison du Jeune Citoyen de la ville de Schilitigheim.
